凍完又熱呢啲唔係叫恆溫，咁叫on9呀！

留意咗好耐，
好多傻鳩冷氣所謂嘅恆溫，
係開完一陣好凍之前就又熱又焗
唔病就奇啦你老母！

屌你老母好撚嬲
搞到個人痴立立咁

掉撚晒呢啲廢機啦

Negative feedback丫嘛
同埋有樣野叫變頻式冷氣，下次買就自己醒目d

我買已經掉撚咗
忍受唔到自己買啲咁垃圾嘅產品